點解等左成日 無人黎話自己想入科大既

一眾科大巴絲已經等左大家成日
點解無人黎問問題既

狗也不屌

why
我地開左咁多po

豬扒都可以當成女神嘅地方

入科大悔終生
報二大更稱心

科大膠人多 不了

聽個名都知毒到仆街

根據我既調查統計 科大大概佔連登一半人
點解連登仔唔入科大

科大已經比mk 入侵

我都覺

召喚科大手足

讀科大仲慘過讀中學，時間表密過中學，個個星期趕功課，仲多過中學，毒撚蝗蟲多

利申：grad左好多年

個個科大仔都叫人唔好入科大梗係啦

少咗連登仔入ust係好事！

科大正呀

想少d人爭lor

ching sick ball